［貓撚入］老婆就生

聽人講屋企有bb唔可以養貓
點樣可以唔要個bb?

唔要老婆個果bb?
Btw養唔到就冇撚養
依家要生仔就要拋棄佢

家計會

係阿

有冇人拎養bb

就黎生先黎問

殺人坐幾耐

最近先聽人講